[阿sir快入]有內鬼資料

[突發] 連 登 會

二○一一年，卅七歲衝鋒隊警員因欠債開槍自轟左胸命危。

方立聲用同類型曲尺佩槍（圖）自轟太陽穴。 （資料圖片）

近年警員開槍自殺事件簿

去年八月，四十七歲刑事調查隊警長開槍自轟右太陽穴身亡。

依家唔洗再驚欠債, 有咩事拎警棍出黎打人就OK, 貴利都怕佢